杜宇航係咪俾富婆/gay 佬包

佢靚仔過big bang g dragon 好多天王又有型點解紅唔起

係咪排過套唔收得既葉問就收左皮？ 我記得佢本身好似係武術比賽冠軍？

係

無乜明星相

係又點 唔係又點

佢D戲屎到

人地有錢仔二世祖

唔係

佢kai得嚟好天然呆 應該會係日本紅(後生嗰陣）

一google完先知原來係假膠post
我出返去先